"唱出故事"的男人Eason出新歌

見到支那景配文藝片就想作嘔
普通自由都無仲係度情情愛愛

聽晒首歌先講嘢，真心好聽，唱功好似真係進步左，唔返去掘金，點返黎出廣東歌？成班傻閪得個屌字

佢唔係進步左喎 佢係把聲同唱功好翻左啲 佢以前嘅顛峰咁高 何來進步之說
不過首歌真心高質 最近兩首都幾有feel( 誰來剪月光)